<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Noticias &#8211; SAISC 2019</title>
	<atom:link href="/saisc-archived-site/category/news/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/saisc-archived-site/</link>
	<description>Sociedad de Alumnos de ISC - TEC Campus GDL</description>
	<lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2019 04:12:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>es-MX</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.5</generator>
	<item>
		<title>Tu bienestar integral es prioridad para la SAISC</title>
		<link>/saisc-archived-site/t-queremos-1/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Apr 2019 16:00:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=687</guid>

					<description><![CDATA[Más que garantizar una experiencia inolvidable al formar parte de la comunidad ISC, la SAISC trabaja también en cuidar el bienestar integral de todas las personas que forman parte de la comunidad. Como parte del plan para velar por la salud mental y emocional de alumnos y colaboradores de ISC, ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Más que garantizar una experiencia inolvidable al formar parte de la comunidad ISC, la SAISC trabaja también en cuidar el bienestar integral de todas las personas que forman parte de la comunidad.</p>
<p>Como parte del plan para velar por la salud mental y emocional de alumnos y colaboradores de ISC, miembros de la SAISC se capacitaron en los programas de <strong>Testigo Activo</strong> y <strong>QPR</strong> que forman parte de la iniciativa<a href="https://tec.mx/es/noticias/nacional/salud/cuida-tus-emociones-el-programa-t-queremos-del-tec-te-brinda-apoyo"> TQueremos del Tecnológico de Monterrey</a></p>
<div class="col-md-8">
<p><strong>Testigo Activo</strong> es un modelo de sensibilización para saber cuándo y cómo intervenir en situaciones en las que la integridad física y emocional de una persona pudiera estar en riesgo por los comportamientos de otras personas, creando y fomentando una cultura de ayuda mutua para alcanzar el bienestar común. Por otro lado,<strong> QPR (Question, Persuade, and Refer)</strong> es un entrenamiento diseñado para identificar las señales de advertencia en torno al suicidio y cómo responder.</p>
<p>De este modo, los colaboradores de la SAISC estarán más preparados para responder ante posibles situaciones en las que el bienestar de un miembro de la comunidad ISC se viera afectada.</p>
<p>Asimismo, la SAISC continuará colaborando especialmente con el departamento de Bienestar y Consejería para dar a conocer a los alumnos las herramientas de apoyo emocional disponibles y crear relaciones más fuertes con los alumnos para identificar situaciones de riesgo.</p>
<h3><strong>Línea de apoyo 24/7: 01 800 (813) 9500</strong></h3>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Destaca el talento de ISC en Ready? Set? CODE!</title>
		<link>/saisc-archived-site/rsc-news/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 13 Apr 2019 00:33:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=642</guid>

					<description><![CDATA[Creativos, apasionados e ingeniosos son palabras que se quedan cortas para describir el talento demostrado por los estudiantes que participaron en el evento de doble modalidad Ready? Set? CODE! En este, la mayoría de los estudiantes concursaron en la competencia de programación competitiva, que consistió de ocho problemas de alto ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Creativos, apasionados e ingeniosos son palabras que se quedan cortas para describir el talento demostrado por los estudiantes que participaron en el evento de doble modalidad <em>Ready? Set? CODE!</em></p>
<p>En este, la mayoría de los estudiantes concursaron en la competencia de programación competitiva, que consistió de ocho problemas de alto nivel de acuerdo a los estándares de la ICPC. El equipoconformado por <strong>Diego Issac Cardenas Aranda</strong>,<strong> Juan Carlos Quirino Carrasco</strong>, <strong>Cesar Arturo Gonzalez Perez</strong> y <strong>José Carlos Peñuelas Armenta</strong> logró resolver seis de los ocho problemas, acumulando así <a href="https://www.hackerrank.com/contests/ready-set-code/leaderboard">204 puntos en la primera ronda</a> y <a href="https://www.hackerrank.com/contests/ready-set-code-2/leaderboard">162 en la segunda</a>, llevándose así la victoria con un total de 366 puntos.</p>
<p>Por otra parte, el resto de los estudiantes participaron en un hackaton en el que debían presentar soluciones a problemáticas sociales utilizando la tecnología. De este, destacó el equipo conformado por<strong> Jorge Andrés Pietra Santa Ochoa y Enrique Anaya Bovio</strong>, quienes presentaron el prototipo de una aplicación que facilitaría el uso del metro en la CDMX con avisos sobre horarios y retrasos de trenes.</p>
<p>Además, el evento incluyó un taller de <strong><em>Idealización</em> </strong>impartido por expertos invitados de <strong>IBM</strong>, socio formador que aprovechó la ocasión para reclutar a alumnos en sus vacantes, y no faltaron las pizzas de <strong>Roy Bean&#8217;s</strong>, patrocinador oficial del evento, así como snacks patrocinados por dirección de carrera.</p>
<p>Los ganadores de cada modalidad se llevaron tarjetas de regalo de Amazon y se espera que el equipo ganador de la competencia de programación competitiva represente al campus en el ICPC regional.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Participa en Ready? Set? CODE!</title>
		<link>https://readysetcode.splashthat.com/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 18:41:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Avisos]]></category>
		<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=628</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hour of Code: Capacidades para la actualidad</title>
		<link>/saisc-archived-site/hour-of-code-capacidades-para-la-actualidad/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 21:34:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=620</guid>

					<description><![CDATA[Mas de 15 alumnos de diversas preparatorias formaron parte de la semana de Hour of Code™ organizada por la SAISC, en donde estudiantes actuales de ISC impartieron talleres de programación básica a futuros ingenieros. Este taller permitió a los asistentes conocer los conceptos y principios más básicos de la programación, lo ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mas de 15 alumnos de diversas preparatorias formaron parte de la semana de <strong>Hour of Code<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/12.0.0-1/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></strong> organizada por la SAISC, en donde estudiantes actuales de ISC impartieron talleres de programación básica a futuros ingenieros. Este taller permitió a los asistentes conocer los conceptos y principios más básicos de la programación, lo que les dará una ventaja una vez que comiencen su carrera en computación.</p>
<p><strong>Hour of Code<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/12.0.0-1/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></strong><strong> </strong>es una iniciativa creada por la organización <strong>Code.org</strong>, que busca la programación y las habilidades computacionales formen parte de los conocimientos básicos de todos los estudiantes alrededor del mundo. Esta iniciativa es patrocinada por importantes empresas como Microsoft y Amazon, y cuenta con el apoyo de embajadores como Malala, Bill Gates y Jeff Bezos.</p>
<p>Con tan solo una hora diaria, los alumnos pudieron desarrollar habilidades de programación básica y conocer conceptos como:</p>
<ul>
<li>Tipos de datos</li>
<li>Operadores</li>
<li>Entrada y salida de datos</li>
<li>Condicionales</li>
<li>Ciclos</li>
<li>Funciones</li>
</ul>
<p>Al final del taller, los alumnos participantes recibieron una certificación avalada por Code.org, en donde se les reconoce por su participación en los talleres.</p>
<p>Esta actividad forma parte del plan integral de la SAISC, que busca apoyar a alumnos con interés en el área de Ciencias de la Computación, incluso si aun no forman parte de la comunidad Tec, y de dar oportunidades a los alumnos activos de compartir sus conocimientos con la comunidad.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>¡Participa en nuestra semana #HourOfCode!</title>
		<link>/saisc-archived-site/hourofcode/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 18:09:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Avisos]]></category>
		<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=616</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cisco Student Day: Innovación y compromiso social</title>
		<link>/saisc-archived-site/cisco-student-day-nota/</link>
					<comments>/saisc-archived-site/cisco-student-day-nota/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 17:45:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=601</guid>

					<description><![CDATA[Más de 1500 alumnos de toda la república se reunieron en las instalaciones del Tecnológico de Monterrey Campus Guadalajara para charlar sobre innovación, tendencias en la tecnología y el compromiso social que existe por parte de los futuros ingenieros para trabajar por un mejor México. Todo esto sucedió dentro del ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Más de <strong>1500 alumnos de toda la república</strong> se reunieron en las instalaciones del Tecnológico de Monterrey Campus Guadalajara para charlar sobre innovación, tendencias en la tecnología y el compromiso social que existe por parte de los futuros ingenieros para trabajar por un mejor México.</p>
<p>Todo esto sucedió dentro del marco del <strong>Cisco NetAcad Student Day</strong>, un evento organizado por la empresa Cisco, líder mundial en equipo de redes y telecomunicaciones, el pasado 13 de febrero.</p>
<p>Entre los conferencistas, se destacó <strong>Max Tremp, EXATEC</strong> egresado del Tec CEM, hoy director de Systems Engineering Sales y miembro de la mesa directiva de Cisco Foundation LATAM, así como <strong>Yazmin Barragán</strong>, Business Development Specialist de SLS LATAM. Asimismo, los alumnos participantes pudieron participar en el <strong>Panel de</strong> <strong>Innovación</strong> en el cual compartieron su visión sobre lo que el futuro en el mercado de la tecnología está por traer.</p>
<p>Integrantes de la SAISC y de la carrera de ISC no solo participaron como asistentes, sino que también ayudaron en las labores de registro y coordinación.</p>
<p>Esta oportunidad única ofreció a todos los participantes, especialmente a aquellos allegados a la SAISC la posibilidad de conocer más sobre las tendencias actuales y realizar <em>networking</em> exclusivo con altos ejecutivos de Cisco.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/saisc-archived-site/cisco-student-day-nota/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Inauguran el semestre con 100 pizzas</title>
		<link>/saisc-archived-site/gettogether/</link>
					<comments>/saisc-archived-site/gettogether/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Feb 2019 16:00:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=565</guid>

					<description><![CDATA[¿Qué pasa si combinas 100 pizzas, 60 litros de refresco, bubble soccer y retas de gladiador? ¡Los ISC y sus amigos pasarán una tarde increíble! Tal como se prometió durante la campaña electoral, la SAISC arrancó el semestre con una comida de integración que recibió a más de 150 personas, ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>¿Qué pasa si combinas 100 pizzas, 60 litros de refresco, bubble soccer y retas de gladiador? ¡Los ISC y sus amigos pasarán una tarde increíble!</p>
<p>Tal como se prometió durante la campaña electoral, la <strong>SAISC</strong> arrancó el semestre con una comida de integración que recibió a más de 150 personas, quienes disfrutaron del buffet de pizza, patrocinado por <strong>Roy Bean&#8217;s</strong>, y los juegos inflables, patrocinados por <strong>Dirección de Carrera de ISC</strong>.</p>
<p>Los alumnos tanto de ISC como de otras carreras pudieron convivir mientras disfrutaban de sus alimentos y de los juegos e incluso tuvieron la oportunidad de ver el partido <em>Real Madrid vs. Barcelona</em>.</p>
<p>Sin duda, tanto el alumnado como el profesorado disfrutaron de una agradable tarde, lo cual motiva a la administración actual a seguir organizando esta clase de eventos.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/saisc-archived-site/gettogether/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Asiste al Get Together ISC</title>
		<link>/saisc-archived-site/evento/comida-de-integracion/</link>
					<comments>/saisc-archived-site/evento/comida-de-integracion/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Jan 2019 18:41:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Avisos]]></category>
		<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=554</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/saisc-archived-site/evento/comida-de-integracion/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Toma protesta el poder ejecutivo de la SAISC</title>
		<link>/saisc-archived-site/toma-protesta-saisc/</link>
					<comments>/saisc-archived-site/toma-protesta-saisc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 24 Jan 2019 19:20:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=541</guid>

					<description><![CDATA[¡Ya es oficial!  Con la mano en alto, Georgina González, Sebastián Cedeño y Emanuel Estrada, quienes forman el poder ejecutivo de la SAISC 2019, protestaron cumplir con las responsabilidades de sus respectivos cargos y ser una fiel representación de sus compañeros ante el Dr. Mario Adrián Flores y otras autoridades del ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><em>¡Ya es oficial! </em></p>
<p>Con la mano en alto, Georgina González, Sebastián Cedeño y Emanuel Estrada, quienes forman el <a href="/saisc-archived-site/informacion/equipo/">poder ejecutivo de la SAISC</a> 2019, protestaron cumplir con las responsabilidades de sus respectivos cargos y ser una fiel representación de sus compañeros ante el Dr. Mario Adrián Flores y otras autoridades del campus el pasado 22 de enero.</p>
<p>Acompañados por la directora de carrera de ISC, la Mtra. Olga Garcia, los tres jóvenes que resultaron electos en noviembre, comienzan oficialmente su labor como líderes de la sociedad de alumnos en la administración 2019-2020.</p>
<p>La ceremonia se caracterizó por su solemnidad y por el motivador discurso de Rodrigo Lopez-Cabello, presidente del Comité Ejecutivo de la Federación de Alumnos (FETEC), quién incitó a los líderes de cada sociedad de alumnos a trabajar juntos para apoyar el talento que existe dentro del campus.</p>
<p>Finalmente, los alumnos, profesores e invitados tuvieron la oportunidad de convivir en brindis en los que celebraron el inicio de esta nueva administración.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/saisc-archived-site/toma-protesta-saisc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5 proyectos de servicio social que involucran tecnología</title>
		<link>/saisc-archived-site/servicio-social-tecnologia/</link>
					<comments>/saisc-archived-site/servicio-social-tecnologia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Emanuel Estrada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 17:00:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Noticias]]></category>
		<category><![CDATA[Servicios]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/saisc-archived-site/?p=513</guid>

					<description><![CDATA[¿Estás buscando opciones para realizar tu servicio social? ¿Te gustaría que estas actividades estuvieran relacionadas con ISC?  ¡Entonces esta guía es para ti! Como sabes, los alumnos del Tec de Monterrey debemos cumplir con 480 horas de servicio social para poder obtener nuestro título, y por eso, la SAISC recopilamos ...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>¿Estás buscando opciones para realizar tu servicio social? ¿Te gustaría que estas actividades estuvieran relacionadas con ISC?  ¡Entonces esta guía es para ti!</strong></p>
<p>Como sabes, los alumnos del Tec de Monterrey debemos cumplir con 480 horas de servicio social para poder obtener nuestro título, y por eso, la SAISC recopilamos una lista de las actividades que más podrían interesarte si lo que más de apasiona es la tecnología.</p>
<h4><img class="alignright size-large wp-image-523" src="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/meiquer-1024x698.jpg" alt="" srcset="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/meiquer-1024x698.jpg 1024w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/meiquer-300x204.jpg 300w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/meiquer-768x523.jpg 768w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/meiquer-770x525.jpg 770w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/meiquer.jpg 1080w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></h4>
<h4>1. Estación Meiquer</h4>
<p><strong>¿Qué es?</strong><br />
Estación Meiquer es un proyecto que busca que los niños transformen su comunidad, jugando. Esto lo logran a través de actividades con tecnología y juegos.</p>
<p><strong>Contacto:</strong><br />
Cesar Espinosa<br />
estacion.meiquer@gmail.com</p>
<p><img class="alignright size-large wp-image-529" src="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/incubadora-1-1024x637.jpg" alt="" srcset="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/incubadora-1-1024x637.jpg 1024w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/incubadora-1-300x187.jpg 300w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/incubadora-1-768x478.jpg 768w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/incubadora-1-770x479.jpg 770w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/incubadora-1-1100x685.jpg 1100w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<h4>2. Incubadora Social Laureles</h4>
<p><strong>¿Qué es?</strong><br />
La Incubadora Social Laureles es un espacio del Tecnológico de Monterrey que busca contribuir al desarrollo comunitario por medio de talleres impartidos por alumnos, incluyendo clases de computación e inglés.</p>
<p><strong>Contacto:</strong><br />
Felipe Curiel<br />
felipe.curiel.o@tec.mx<br />
(33) 1115 &#8211; 7903</p>
<p><img class="alignright size-large wp-image-528" src="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/prepanet-1-1024x683.jpg" alt="" srcset="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/prepanet-1-1024x683.jpg 1024w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/prepanet-1-300x200.jpg 300w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/prepanet-1-768x512.jpg 768w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/prepanet-1-770x513.jpg 770w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/prepanet-1-1100x733.jpg 1100w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/prepanet-1.jpg 1650w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<h4>3. Prep@Net</h4>
<p><strong>¿Qué es?</strong><br />
Prep@Net es la preparatoria social en línea diseñada por el Tecnológico de Monterrey para personas que no pueden completar sus estudios en un esquema de educación tradicional. Es un sistema flexible para los alumnos porque no necesitan asistir a un salón de clases y pueden estudiar desde una computadora en cualquier horario.</p>
<p><strong>Contacto:</strong><br />
Xochitl Fregoso Gómez<br />
xfregoso@tec.mx<br />
3669 &#8211; 3000 Ext. 4382</p>
<p><img class="alignright wp-image-521 size-full" src="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/createmath-e1548175494529.jpg" alt="" width="960" height="768" srcset="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/createmath-e1548175494529.jpg 960w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/createmath-e1548175494529-300x240.jpg 300w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/createmath-e1548175494529-768x614.jpg 768w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/createmath-e1548175494529-770x616.jpg 770w" sizes="(max-width: 960px) 100vw, 960px" /></p>
<h4>4. CreateMath</h4>
<p><strong>¿Qué es?</strong><br />
CreateMath es un grupo de jóvenes estudiantes con el interés de compartir sus conocimientos de matemáticas a niños y adolescentes de educación básica.</p>
<p><strong>Contacto:</strong><br />
Diego de Dios<br />
(33) 3128 &#8211; 3587</p>
<p><img class="alignright size-large wp-image-519" src="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/nunutzikie-1024x683.jpg" alt="" srcset="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/nunutzikie-1024x683.jpg 1024w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/nunutzikie-300x200.jpg 300w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/nunutzikie-768x512.jpg 768w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/nunutzikie-770x513.jpg 770w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/nunutzikie-1100x733.jpg 1100w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/nunutzikie.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<h4>5. Nunutzi Kie</h4>
<p><strong>¿Qué es?</strong><br />
En este centro de atención múltiple, se atiende a alumnos con necesidades educativas especiales y cuenta con un proyecto de diseño, elaboración e implementación de software para niños con discapacidad motora.</p>
<p><strong>Contacto:</strong><br />
Luis Ernesto Aguirre<br />
luiscori12@hotmail.com<br />
(33) 1417 &#8211; 7573</p>
<p><img class="alignright size-large wp-image-516" src="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/dipta-1024x576.jpg" alt="" srcset="/saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/dipta-1024x576.jpg 1024w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/dipta-300x169.jpg 300w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/dipta-768x432.jpg 768w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/dipta-770x433.jpg 770w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/dipta-1100x619.jpg 1100w, /saisc-archived-site/wp-content/uploads/2019/01/dipta.jpg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<h4>5. Dipta Kids</h4>
<p><strong>¿Qué es?</strong><br />
Esta es una convocatoria promovida por el gobierno del estado de Jalisco, que busca promover el uso de la tecnología en el aula para que los alumnos construyan conocimiento de manera colaborativa en entornos virtuales y expresen su creatividad.</p>
<p><strong>Contacto:<br />
</strong>Ernesto Oceguera Carrillo<br />
3030 &#8211; 6800 ext. 56816</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/saisc-archived-site/servicio-social-tecnologia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
